{
    "applicationNumber": "BR 11 2019 008901-2",
    "filingDate": "24/10/2017",
    "grantDate": null,
    "title": "CAPUZ DE PROTE\u00c7\u00c3O DE CABE\u00c7A COM ARMA\u00c7\u00c3O INTEGRADA",
    "nationalPhaseDate": [
        "02/05/2019"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2017/077201",
        "pctDate": "24/10/2017",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "BE",
            "priorityNumber": "2016/5820",
            "priorityDate": "04/11/2016"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "16197317.7",
            "priorityDate": "04/11/2016"
        },
        {
            "countryCode": "BE",
            "priorityNumber": "2017/5262",
            "priorityDate": "13/04/2017"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "17166558.1",
            "priorityDate": "13/04/2017"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2523"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2536"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2648"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2667"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2717"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2729"
        }
    ],
    "inventors": [
        "VINCENT VANNESTE",
        "SIEGFRIED DE SMET"
    ],
    "holders": [
        241508
    ],
    "ipcCodes": [
        "A42B 1/24",
        "A41D 13/11",
        "A61F 9/02",
        "A62B 17/04"
    ]
}