{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 003891-0",
    "filingDate": "19/08/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "USO DE UMA MISTURA DE AMIDOS PR\u00c9-GELATINIZADOS RICOS EM AMILOSE QUE T\u00caM TAMANHO GRANDE DE PART\u00cdCULA E FIBRAS SOL\u00daVEIS PARA REVESTIMENTO E GLAC\u00ca DE CEREAIS MATINAIS",
    "nationalPhaseDate": [
        "01/03/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/025314",
        "pctDate": "19/08/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "FR",
            "priorityNumber": "FR2008886",
            "priorityDate": "02/09/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2723"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2733"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ANDRE BUSOLIN",
        "PATRICE DEMEULEMEESTER"
    ],
    "holders": [
        83378
    ],
    "ipcCodes": [
        "A23L 7/135",
        "A23L 7/122"
    ]
}