{
    "applicationNumber": "BR 11 2017 004359-9",
    "filingDate": "07/09/2015",
    "grantDate": "24/05/2022",
    "title": "AN\u00c1LOGO DE CARNE PROTEIN\u00c1CEO DE VIDA DE PRATELEIRA PROLONGADA, AN\u00c1LOGO DE CARNE PROTEIN\u00c1CEO PRONTO-PARA-COMER, SEUS M\u00c9TODOS DE OBTEN\u00c7\u00c3O, E G\u00caNERO ALIMENT\u00cdCIO",
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "BE",
            "priorityNumber": "2014/0668",
            "priorityDate": "05/09/2014"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "6.21",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2550"
        },
        {
            "code": "6.1",
            "description": "Exig\u00eancia T\u00e9cnica",
            "bulletinNumber ": "2657"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2671"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2681"
        },
        {
            "code": "25.4",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Nome Deferida",
            "bulletinNumber ": "2695"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ANDREAS REDL",
        "AUR\u00c9LIEN FENEUIL",
        "FABRICE VOGEL"
    ],
    "holders": [
        140925
    ],
    "ipcCodes": [
        "A23J 3/22",
        "A23J 3/18"
    ]
}