{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 010956-0",
    "filingDate": "06/12/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "APARELHO E M\u00c9TODO PARA GERAR UMA DESCRI\u00c7\u00c3O DE CAMPO DE SOM",
    "nationalPhaseDate": [
        "07/06/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/084053",
        "pctDate": "06/12/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18211064.3",
            "priorityDate": "07/12/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2632"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2643"
        }
    ],
    "inventors": [
        "GUILLAUME FUCHS",
        "OLIVER THIERGART",
        "SRIKANTH KORSE",
        "STEFAN D\u00d6HLA",
        "MARKUS MULTRUS",
        "FABIAN K\u00dcCH",
        "ALEXANDRE BOUTH\u00c9ON",
        "ANDREA EICHENSEER",
        "STEFAN BAYER",
        "GUILLAUME FUCHS",
        "OLIVER THIERGART",
        "SRIKANTH KORSE",
        "STEFAN D\u00d6HLA",
        "MARKUS MULTRUS",
        "FABIAN K\u00dcCH",
        "ALEXANDRE BOUTH\u00c9ON",
        "ANDREA EICHENSEER",
        "STEFAN BAYER",
        "GUILLAUME FUCHS",
        "OLIVER THIERGART",
        "SRIKANTH KORSE",
        "STEFAN D\u00d6HLA",
        "MARKUS MULTRUS",
        "FABIAN K\u00dcCH",
        "ALEXANDRE BOUTH\u00c9ON",
        "ANDREA EICHENSEER",
        "STEFAN BAYER"
    ],
    "holders": [
        78782
    ],
    "ipcCodes": [
        "H04S 7/00",
        "G10L 19/008"
    ]
}