{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 014803-5",
    "filingDate": "15/02/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "N\u00d3 DE REDE, E, M\u00c9TODO IMPLEMENTADO EM UM N\u00d3 DE REDE",
    "nationalPhaseDate": [
        "27/07/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT SE2020/050170",
        "pctDate": "15/02/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/806568",
            "priorityDate": "15/02/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2639"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2647"
        }
    ],
    "inventors": [
        "KARL WERNER",
        "SEBASTIAN FAX\u00c9R"
    ],
    "holders": [
        79444
    ],
    "ipcCodes": [
        "H04L 5/00",
        "H04L 25/02"
    ]
}