{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 017956-9",
    "filingDate": "10/03/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "GERADOR DE SINAL DE VETOR OPERACIONAL EM FREQU\u00caNCIAS DE MICRO-ONDAS, E M\u00c9TODO PARA GERAR SINAIS DE VETOR CONTROLADOS POR TEMPO EM FREQU\u00caNCIAS DE MICRO-ONDAS",
    "nationalPhaseDate": [
        "10/09/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT FI2020/050147",
        "pctDate": "10/03/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "FI",
            "priorityNumber": "20195189",
            "priorityDate": "14/03/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2646"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2655"
        },
        {
            "code": "8.6",
            "description": "Arquivamento - Art. 86 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2734"
        },
        {
            "code": "8.11",
            "description": "Manuten\u00e7\u00e3o do Arquivamento",
            "bulletinNumber ": "2750"
        }
    ],
    "inventors": [
        "JAN GOETZ",
        "MIKKO M\u00d6TT\u00d6NEN",
        "JUHA HASSEL",
        "TUOMAS OLLIKAINEN"
    ],
    "holders": [
        266999
    ],
    "ipcCodes": [
        "H03B 15/00"
    ]
}