{
    "applicationNumber": "BR 11 2018 008631-2",
    "filingDate": "06/11/2015",
    "grantDate": null,
    "title": "ARTIGO \u00d3PTICO QUE PROTEGE DA LUZ AZUL E UV",
    "nationalPhaseDate": [
        "27/04/2018"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IB2015/002254",
        "pctDate": "06/11/2015",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "events": [
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2495"
        },
        {
            "code": "6.21",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2575"
        },
        {
            "code": "6.1",
            "description": "Exig\u00eancia T\u00e9cnica",
            "bulletinNumber ": "2688"
        },
        {
            "code": "7.1",
            "description": "Conhecimento de Parecer T\u00e9cnico",
            "bulletinNumber ": "2709"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2735"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2745"
        }
    ],
    "inventors": [
        "AUDE CARREGA",
        "ARMEL JIMENEZ",
        "FRANCK LESTOURNELLE",
        "AM\u00c9LIE KUDLA"
    ],
    "holders": [
        81123
    ],
    "ipcCodes": [
        "G02C 7/10",
        "G02B 5/22",
        "G02B 5/28",
        "G02B 1/115"
    ]
}