{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 012391-4",
    "filingDate": "25/01/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "DISPOSITIVO GERADOR DE AEROSSOL COM ADAPTA\u00c7\u00c3O AO AMBIENTE",
    "nationalPhaseDate": [
        "21/06/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/051595",
        "pctDate": "25/01/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20386004.4",
            "priorityDate": "30/01/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2686"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2695"
        }
    ],
    "inventors": [
        "RUI NUNO BATISTA",
        "RICARDO CALI",
        "DARIA TZIMOULIS",
        "ADELA SAHRAOUI"
    ],
    "holders": [
        80986
    ],
    "ipcCodes": [
        "A24F 40/42",
        "A24F 40/485",
        "A24F 40/30",
        "A24F 40/10",
        "A24F 40/20"
    ]
}