{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 024231-7",
    "filingDate": "03/06/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "PROTE\u00cdNAS DE LIGA\u00c7\u00c3O FAP RECOMBINANTES E USO DA MESMA",
    "nationalPhaseDate": [
        "30/11/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/065317",
        "pctDate": "03/06/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "19178277.0",
            "priorityDate": "04/06/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2658"
        },
        {
            "code": "1.5",
            "description": "Exig\u00eancias Diversas",
            "bulletinNumber ": "2666"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2677"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ULRIKE FIEDLER",
        "CLARA METZ",
        "MISCHA ROLAND M\u00dcLLER",
        "DAN SNELL"
    ],
    "holders": [
        101973
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 38/00"
    ]
}