{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 019112-2",
    "filingDate": "16/03/2022",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00d5ES DE VACINAS DEPLETANTES DE FATORES DE CRESCIMENTO HEMATOPOI\u00c9TICO PARA O TRATAMENTO DE DOEN\u00c7AS INFLAMAT\u00d3RIAS",
    "nationalPhaseDate": [
        "20/09/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT CU2022/050002",
        "pctDate": "16/03/2022",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "CU",
            "priorityNumber": "2021-0021",
            "priorityDate": "30/03/2021"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2752"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Pedido PCT Admitido na Fase Nacional",
            "bulletinNumber ": "2755"
        }
    ],
    "inventors": [
        "AGUST\u00cdN BIENVENIDO LAGE D\u00c1VILA",
        "NURIS LED\u00d3N NARANJO",
        "KARLA PEREIRA Y\u00c1\u00d1EZ",
        "ALEXA SILVA SOSA",
        "DASHA FUENTES MORALES",
        "DANAY SAAVEDRA HERN\u00c1NDEZ",
        "OSCAR OTERO ALFARO",
        "GISELA MAR\u00cdA SU\u00c1REZ FORMIGO",
        "GERTRUDIS ROJAS DORANTES",
        "DAYANA P\u00c9REZ MART\u00cdNEZ",
        "JESUS RAM\u00d3N GALVEZ VALCARCEL",
        "ARMANDO L\u00d3PEZ MEDIANILLA"
    ],
    "holders": [
        90608
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 37/00",
        "A61K 39/00",
        "C07K 14/535"
    ]
}