{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 016962-8",
    "filingDate": "16/03/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "VARIANTES DO RECEPTOR DE INTERLEUCINA-2 (IL2R) E DA INTERLEUCINA-2 (IL2) PARA ATIVA\u00c7\u00c3O ESPEC\u00cdFICA DE C\u00c9LULAS EFETORAS IMUNES",
    "nationalPhaseDate": [
        "26/08/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/057140",
        "pctDate": "16/03/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2019/056719",
            "priorityDate": "18/03/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2644"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2655"
        }
    ],
    "inventors": [
        "UGUR SAHIN",
        "SINA FELLERMEIER",
        "ALEXANDER MUIK",
        "MATTHIAS BIRTEL"
    ],
    "holders": [
        110978
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 35/00",
        "C07K 14/55"
    ]
}