{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 015785-9",
    "filingDate": "16/04/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "VIDRA\u00c7A COMP\u00d3SITA COM UM RECORTE NA VIDRA\u00c7A INTERNA",
    "nationalPhaseDate": [
        "11/08/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/060728",
        "pctDate": "16/04/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "19171753.7",
            "priorityDate": "30/04/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2642"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2653"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2750"
        },
        {
            "code": "11.2",
            "description": "Arquivamento - Art. 36 \u00a71\u00b0 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2764"
        }
    ],
    "inventors": [
        "CHRISTOPHER MATHEISEN",
        "DIRK WOHLFEIL",
        "GABOR VARGA",
        "MICHAEL KOLF"
    ],
    "holders": [
        17414
    ],
    "ipcCodes": [
        "B32B 17/10",
        "B32B 3/30"
    ]
}