{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 002866-0",
    "filingDate": "28/08/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "FUNGO GENETICAMENTE MODIFICADO E M\u00c9TODOS E USOS RELACIONADOS AO MESMO",
    "nationalPhaseDate": [
        "15/02/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT FI2020/050557",
        "pctDate": "28/08/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "FI",
            "priorityNumber": "20195716",
            "priorityDate": "30/08/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2668"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2680"
        }
    ],
    "inventors": [
        "SIMO ELLIL\u00c4",
        "MARJA ILMEN",
        "LEENA VEHKOM\u00c4KI"
    ],
    "holders": [
        309900
    ],
    "ipcCodes": [
        "C12N 15/80",
        "C12P 7/56"
    ]
}