{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 026703-4",
    "filingDate": "30/07/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00d5ES DE VANILINA NATURAL",
    "nationalPhaseDate": [
        "29/12/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/071485",
        "pctDate": "30/07/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "FR",
            "priorityNumber": "FR1908643",
            "priorityDate": "30/07/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2662"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2667"
        },
        {
            "code": "25.7",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Sede Deferida",
            "bulletinNumber ": "2794"
        },
        {
            "code": "25.1",
            "description": "Transfer\u00eancia Deferida",
            "bulletinNumber ": "2795"
        }
    ],
    "inventors": [
        "LAURENT GAREL"
    ],
    "holders": [
        79480
    ],
    "ipcCodes": [
        "A23L 27/20",
        "C07C 47/58",
        "C07C 45/80",
        "C07C 47/575",
        "C12P 7/24",
        "C07C 45/83"
    ]
}