{
    "applicationNumber": "BR 11 2012 022745-9",
    "filingDate": "04/03/2011",
    "grantDate": "10/11/2020",
    "title": "\"DISPOSITIVO E M\u00c9TODO PARA RESPOSTAS DE MAGNITUDE  APERFEI\u00c7OADA E ALINHAMENTO  TEMPORAL EM UM VOCODER DE FASE COM BASE NO M\u00c9TODO DE EXTEN\u00c7\u00c3O DA LARGURA DE BANDA PARA SINAIS DE \u00c1UDIO\"",
    "nationalPhaseDate": [
        "10/09/2012"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2011/053298",
        "pctDate": "04/03/2011",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "61/312,118",
            "priorityDate": "09/03/2010"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2474"
        },
        {
            "code": "6.6.1",
            "description": "Exig\u00eancia Formal - art. 38 (I) da Lei 13.123/2015",
            "bulletinNumber ": "2505"
        },
        {
            "code": "6.21",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2541"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2574"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2601"
        },
        {
            "code": "25.7",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Sede Deferida",
            "bulletinNumber ": "2770"
        }
    ],
    "inventors": [
        "SASCHA DISCH",
        "FREDERIK NAGEL",
        "STEPHAN WILDE",
        "LARS VILLEMOES",
        "PER EKSTRAND"
    ],
    "holders": [
        15580,
        82053
    ],
    "ipcCodes": [
        "G10L 21/02"
    ]
}