{
    "applicationNumber": "BR 11 2019 006876-7",
    "filingDate": "13/10/2017",
    "grantDate": null,
    "title": "ANTICORPOS E COMPOSI\u00c7\u00d5ES ANTI-LAG-3",
    "nationalPhaseDate": [
        "04/04/2019"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2017/076188",
        "pctDate": "13/10/2017",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/407,678",
            "priorityDate": "13/10/2016"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2519"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2529"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2648"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2698"
        },
        {
            "code": "25.1",
            "description": "Transfer\u00eancia Deferida",
            "bulletinNumber ": "2735"
        }
    ],
    "inventors": [
        "MICHAEL MONRAD GRANDAL",
        "VIKRAM KJ\u00d8LLER BHATIA",
        "TORBEN GJETTING",
        "CAMILLA FR\u00d6LICH",
        "GUNTHER ROLAND GALLER",
        "MICHAEL KRAGH",
        "IVAN DAVID HORAK",
        "THOMAS BOUQUIN",
        "MIKKEL WANDAHL PEDERSEN"
    ],
    "holders": [
        113721
    ],
    "ipcCodes": [
        "C07K 16/28"
    ]
}