{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 002538-6",
    "filingDate": "12/08/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "PROTE\u00cdNA EM P\u00d3",
    "nationalPhaseDate": [
        "10/02/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/072682",
        "pctDate": "12/08/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "BE",
            "priorityNumber": "BE2019/5525",
            "priorityDate": "12/08/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2668"
        },
        {
            "code": "1.5",
            "description": "Exig\u00eancias Diversas",
            "bulletinNumber ": "2678"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2689"
        },
        {
            "code": "25.1",
            "description": "Transfer\u00eancia Deferida",
            "bulletinNumber ": "2814"
        }
    ],
    "inventors": [
        "SOFIE FREDERIX",
        "KARL GREDEN"
    ],
    "holders": [
        309411
    ],
    "ipcCodes": [
        "A23L 2/74",
        "A23J 3/34",
        "A23L 33/17",
        "A23L 2/84",
        "C12F 3/06",
        "A23K 10/38",
        "A23L 2/66",
        "A23J 1/00",
        "A23J 1/12",
        "A23J 3/14",
        "A23L 33/185",
        "A23L 2/395",
        "C12C 1/16"
    ]
}