{
    "applicationNumber": "BR 11 2013 003278-2",
    "filingDate": "12/08/2011",
    "grantDate": null,
    "title": "M\u00c9TODO DE REDU\u00c7\u00c3O DA COLORA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00daCAR, PROCESSO DE PRODU\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00daCAR COM BAIXA COLORA\u00c7\u00c3O, COMPOSI\u00c7\u00c3O, KIT E USOS DE TR\u00caS COMPONENTES OU DE DOIS COMPONENTES",
    "nationalPhaseDate": [
        "08/02/2013"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT BR2011/000280",
        "pctDate": "12/08/2011",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "61/373,537",
            "priorityDate": "13/08/2010"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2479"
        },
        {
            "code": "6.6.1",
            "description": "Exig\u00eancia Formal - art. 38 (I) da Lei 13.123/2015",
            "bulletinNumber ": "2481"
        },
        {
            "code": "25.1",
            "description": "Transfer\u00eancia Deferida",
            "bulletinNumber ": "2484"
        },
        {
            "code": "6.1",
            "description": "Exig\u00eancia T\u00e9cnica",
            "bulletinNumber ": "2505"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2522"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2528"
        }
    ],
    "inventors": [
        "JOS\u00c9 RAIMUNDO FILHO"
    ],
    "holders": [
        108418
    ],
    "ipcCodes": [
        "C13B 20/00",
        "C13B 20/08",
        "C13B 20/10"
    ]
}