{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 014072-0",
    "filingDate": "17/01/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "PORTAS PARA VEDAR UM COMPARTIMENTO INTERNO DE UM APARELHO DE REFRIGERA\u00c7\u00c3O E MONTAGEM DE TAMPA DE EXTREMIDADE PARA VEDAR E DEFINIR UMA EXTREMIDADE VERTICAL",
    "nationalPhaseDate": [
        "15/07/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT BR2020/050007",
        "pctDate": "17/01/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2690"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2721"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes - Art. 36 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2784"
        },
        {
            "code": "6.1",
            "description": "Exig\u00eancia T\u00e9cnica - Art. 36 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2821"
        }
    ],
    "inventors": [
        "RODRIGO MARGE PAGNOZZI",
        "AGUILAR DA SILVA",
        "ALEXANDRE SAUER",
        "ALCIONE COLECHA",
        "GUILHERME RISSATTO PICAN\u00c7O",
        "ISRAEL MERCER NETO",
        "AUGUSTO BISCAIA DA SILVA"
    ],
    "holders": [
        70
    ],
    "ipcCodes": [
        "F25D 23/02",
        "F25D 23/00",
        "F25D 23/08",
        "F25D 11/02",
        "E05B 3/04",
        "E05B 5/00"
    ]
}