{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 026292-2",
    "filingDate": "25/06/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "VETORES DE TERAPIA G\u00caNICA DO V\u00cdRUS ADENO-ASSOCIADO",
    "nationalPhaseDate": [
        "21/12/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/067569",
        "pctDate": "25/06/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "63/043,837",
            "priorityDate": "25/06/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2713"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2722"
        }
    ],
    "inventors": [
        "LIONEL GALIBERT",
        "KARI AIRENNE",
        "REETTA ERIKSSON",
        "AMIRA HYV\u00d6NEN",
        "HANNA LESCH",
        "JUSTIN DARIUS ALBERS"
    ],
    "holders": [
        333300
    ],
    "ipcCodes": [
        "C12N 7/00"
    ]
}