{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 000811-0",
    "filingDate": "19/07/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "AGONISTAS DE IL2",
    "nationalPhaseDate": [
        "15/01/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/069541",
        "pctDate": "19/07/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT /EP2018/070068",
            "priorityDate": "24/07/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2612"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2623"
        },
        {
            "code": "25.1",
            "description": "Transfer\u00eancia Deferida",
            "bulletinNumber ": "2702"
        }
    ],
    "inventors": [
        "UGUR SAHIN",
        "MATHIAS VORMEHR",
        "LENA MAREEN KRANZ",
        "SINA FELLERMEIER",
        "ALEXANDER MUIK",
        "FRIEDERIKE GIESEKE",
        "BODO TILLMANN",
        "SONJA WITZEL",
        "UGUR SAHIN",
        "SINA FELLERMEIER",
        "ALEXANDER MUIK",
        "MATHIAS VORMEHR",
        "LENA MAREEN KRANZ"
    ],
    "holders": [
        110979,
        165861,
        127239
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 38/20",
        "C07K 14/55"
    ]
}