{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 013463-8",
    "filingDate": "07/01/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "TESOFENSINA PARA REDU\u00c7\u00c3O DO PESO CORPORAL EM PACIENTES COM PRADER-WILLI",
    "nationalPhaseDate": [
        "07/07/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/050153",
        "pctDate": "07/01/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "CA",
            "priorityNumber": "3.029.052",
            "priorityDate": "07/01/2019"
        },
        {
            "countryCode": "CA",
            "priorityNumber": "3.058.933",
            "priorityDate": "16/10/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2637"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2645"
        },
        {
            "code": "11.1",
            "description": "Arquivamento - Art. 33 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2728"
        },
        {
            "code": "11.1.1",
            "description": "Arquivamento definitivo - Art. 33 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2739"
        }
    ],
    "inventors": [
        "J\u00d8RGEN DREJER",
        "THOMAS AMOS JACOBSEN",
        "THOMAS FELDTHUS"
    ],
    "holders": [
        195083
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 3/04",
        "A61K 31/46",
        "A61K 31/404",
        "A61K 9/20",
        "A61K 31/138",
        "A61K 45/06"
    ]
}