{
    "applicationNumber": "BR 11 2019 020361-3",
    "filingDate": "29/03/2018",
    "grantDate": null,
    "title": "CORTADOR DE CABELO E L\u00c2MINA DE CORTE DE CABELO",
    "nationalPhaseDate": [
        "27/09/2019"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2018/058073",
        "pctDate": "29/03/2018",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "DE",
            "priorityNumber": "102017106929.1",
            "priorityDate": "30/03/2017"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2544"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2573"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2650"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2689"
        },
        {
            "code": "6.1",
            "description": "Exig\u00eancia T\u00e9cnica",
            "bulletinNumber ": "2721"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2748"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2756"
        }
    ],
    "inventors": [],
    "holders": [
        251627
    ],
    "ipcCodes": []
}