{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 003287-0",
    "filingDate": "04/09/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00c3O ALIMENT\u00cdCIA DE CREME COM TEOR REDUZIDO DE A\u00c7\u00daCAR USANDO AMIDO DE ERVILHA NATIVO",
    "nationalPhaseDate": [
        "21/02/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/074780",
        "pctDate": "04/09/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "16/561,125",
            "priorityDate": "05/09/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2669"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2681"
        }
    ],
    "inventors": [
        "CARLOS KANTT"
    ],
    "holders": [
        83378
    ],
    "ipcCodes": [
        "A23L 29/212",
        "A21D 2/36",
        "A23G 3/54",
        "A23G 3/42",
        "A21D 13/38",
        "A21D 13/062",
        "A21D 2/18",
        "A21D 13/28",
        "A23G 3/40"
    ]
}