{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 018224-1",
    "filingDate": "19/03/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "CARREGADOR DE EV COM PROTOCOLO DE CARREGAMENTO ADAPT\u00c1VEL",
    "nationalPhaseDate": [
        "14/09/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT CA2020/050367",
        "pctDate": "19/03/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/820,474",
            "priorityDate": "19/03/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2647"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2655"
        }
    ],
    "inventors": [
        "PETER IBRAHIM",
        "HANI VAHEDI",
        "HUGUES DESCHENES",
        "ANDR\u00c9 FORGET"
    ],
    "holders": [
        297695
    ],
    "ipcCodes": [
        "H04L 29/06",
        "H02J 7/02",
        "B60L 53/66"
    ]
}