{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 017997-9",
    "filingDate": "02/04/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "AMPLIFICADOR COMUT\u00c1VEL",
    "nationalPhaseDate": [
        "08/09/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/058791",
        "pctDate": "02/04/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "AT",
            "priorityNumber": "A 50287/2020",
            "priorityDate": "03/04/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2698"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2703"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes - Art. 36 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2815"
        }
    ],
    "inventors": [
        "PEDRO P\u00c9REZ DE AYALA RULL",
        "PATRICK DENZ"
    ],
    "holders": [
        6688
    ],
    "ipcCodes": [
        "G01R 31/28"
    ]
}