{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 023896-7",
    "filingDate": "20/07/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "CHAPA DE A\u00c7O LAMINADA A FRIO TRATADA TERMICAMENTE, M\u00c9TODO DE PRODU\u00c7\u00c3O DE CHAPAS DE A\u00c7O LAMINADAS A FRIO TRATADAS TERMICAMENTE E USO DE UMA CHAPA DE A\u00c7O",
    "nationalPhaseDate": [
        "23/11/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IB2020/056787",
        "pctDate": "20/07/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2709"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2717"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2762"
        }
    ],
    "inventors": [
        "VINCENT LHOIST",
        "VERONIQUE HEBERT",
        "MATTHIEU SIEBENTRITT"
    ],
    "holders": [
        149569
    ],
    "ipcCodes": [
        "C22C 38/00",
        "C21D 9/46",
        "C22C 38/22",
        "C22C 38/02",
        "C22C 38/06",
        "C21D 8/02",
        "C21D 6/00",
        "C22C 38/44",
        "C21D 6/02",
        "C22C 38/54",
        "C22C 38/46",
        "C22C 38/38",
        "C22C 38/58",
        "C22C 38/50",
        "C22C 38/48"
    ]
}