{
    "applicationNumber": "BR 11 2020 021628-3",
    "filingDate": "04/04/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00c3O DE PROTETOR SOLAR COM MEM\u00d3RIA DE FORMA",
    "nationalPhaseDate": [
        "22/10/2020"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT US2019/025794",
        "pctDate": "04/04/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "15/959.938",
            "priorityDate": "23/04/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2600"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2612"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2658"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2721"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2747"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2750"
        }
    ],
    "inventors": [
        "JONATHAN JAMES FAIG",
        "DAVID CHAN"
    ],
    "holders": [
        13734
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 8/81",
        "A61Q 17/04",
        "A61K 8/37",
        "A61K 8/06",
        "A61K 8/60",
        "A61K 8/87"
    ]
}