{
    "applicationNumber": "BR 11 2016 007445-9",
    "filingDate": "03/10/2014",
    "grantDate": null,
    "title": "Montagem de compacta\u00e7\u00e3o para compactar uma pr\u00e9-forma tecida, m\u00e9todo para fabricar uma p\u00e1 comp\u00f3sita de turbom\u00e1quina, p\u00e1 comp\u00f3sita de turbom\u00e1quina, e, turbom\u00e1quina",
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "61/886,725",
            "priorityDate": "04/10/2013"
        },
        {
            "countryCode": "FR",
            "priorityNumber": "1456021",
            "priorityDate": "27/06/2014"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "6.21",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2566"
        },
        {
            "code": "6.1",
            "description": "Exig\u00eancia T\u00e9cnica",
            "bulletinNumber ": "2637"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2647"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2658"
        }
    ],
    "inventors": [
        "YANN MARCHAL",
        "MATTHIEU GIMAT"
    ],
    "holders": [
        79254
    ],
    "ipcCodes": [
        "B29D 99/00",
        "B29C 70/48",
        "B29L 31/08",
        "B29B 11/16",
        "B29C 70/24"
    ]
}