{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 017680-8",
    "filingDate": "26/02/2022",
    "grantDate": null,
    "title": "A\u00c7O MARTENS\u00cdTICO E M\u00c9TODO DE FABRICA\u00c7\u00c3O DE UM A\u00c7O MARTENS\u00cdTICO",
    "nationalPhaseDate": [
        "31/08/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT BR2022/050066",
        "pctDate": "26/02/2022",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "21159990.7",
            "priorityDate": "01/03/2021"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2749"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2751"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ALEXANDRE BELLEGARD FARINA",
        "PIERRE D AMELIO BRIQUET CARADEC"
    ],
    "holders": [
        349392
    ],
    "ipcCodes": [
        "C22C 38/00",
        "C22C 38/34",
        "C22C 38/22",
        "C22C 38/02",
        "C22C 38/06",
        "C22C 38/04",
        "C22C 38/24",
        "C22C 38/20",
        "C22C 38/28",
        "C21D 1/25",
        "C21D 6/00",
        "C21D 1/06",
        "C21D 9/18"
    ]
}