{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 008802-4",
    "filingDate": "05/11/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "APARELHO E PROCESSADOR DE SINAL DE \u00c1UDIO PARA FORNECER UMA REPRESENTA\u00c7\u00c3O DE SINAL DE \u00c1UDIO PROCESSADA, DECODIFICADOR DE \u00c1UDIO, CODIFICADOR DE \u00c1UDIO E M\u00c9TODOS",
    "nationalPhaseDate": [
        "05/05/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/080285",
        "pctDate": "05/11/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18204445.3",
            "priorityDate": "05/11/2018"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2019/063693",
            "priorityDate": "27/05/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2628"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2640"
        }
    ],
    "inventors": [
        "STEFAN BAYER",
        "PALLAVI MABEN",
        "EMMANUEL RAVELLI",
        "GUILLAUME FUCHS",
        "ELENI FOTOPOULOU",
        "MARKUS MULTRUS"
    ],
    "holders": [
        78782
    ],
    "ipcCodes": [
        "G10L 19/022",
        "G10L 19/008",
        "G10L 25/45"
    ]
}