{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 000895-0",
    "filingDate": "17/07/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "M\u00c9TODOS PARA IDENTIFICAR UM INDIV\u00cdDUO COMO POSSUINDO OU ESTANDO EM RISCO DE DESENVOLVER UMA DEM\u00caNCIA POSITIVA PARA AMIL\u00d3IDE E PARA DETECTAR UM INDIV\u00cdDUO COM UM VALOR AUMENTADO PARA UMA COMBINA\u00c7\u00c3O DE MARCADORES E USO DE ASS40, ASS42 E TTAU",
    "nationalPhaseDate": [
        "18/01/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/069257",
        "pctDate": "17/07/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "16/039,376",
            "priorityDate": "19/07/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2612"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2623"
        }
    ],
    "inventors": [
        "TOBIAS BITTNER",
        "JOHANN KARL",
        "VALERIA LIFKE",
        "VERENA STEFFEN",
        "MARTINA JOCHAM"
    ],
    "holders": [
        32509,
        61582
    ],
    "ipcCodes": [
        "G01N 33/68"
    ]
}