{
    "applicationNumber": "BR 11 2015 005379-3",
    "filingDate": "13/09/2013",
    "grantDate": "17/12/2019",
    "title": "CABE\u00c7A DE CORTE ROTATIVA COM FIOS E CONJUNTO COMPOSTO DE TAL CABE\u00c7A E DE UM EIXO DE ACIONAMENTO DA REFERIDA CABE\u00c7A",
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "FR",
            "priorityNumber": "1258674",
            "priorityDate": "14/09/2012"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "6.1",
            "description": "Exig\u00eancia T\u00e9cnica",
            "bulletinNumber ": "2531"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2545"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2554"
        },
        {
            "code": "21.6",
            "description": "Extin\u00e7\u00e3o da patente para fins da restaura\u00e7\u00e3o nos termos do art. 87 da LPI.",
            "bulletinNumber ": "2687"
        },
        {
            "code": "24.10",
            "description": "Manuten\u00e7\u00e3o da Extin\u00e7\u00e3o - Art. 78 inciso IV da LPI",
            "bulletinNumber ": "2703"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ROGER PELLENC",
        "MATTHIEU BLACHE"
    ],
    "holders": [
        152567
    ],
    "ipcCodes": [
        "A01D 34/416"
    ]
}