{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 025533-0",
    "filingDate": "15/06/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "APARELHO E M\u00c9TODO PARA A COLETA DE PRODUTOS OBLONGOS",
    "nationalPhaseDate": [
        "14/12/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IT2021/050185",
        "pctDate": "15/06/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "IT",
            "priorityNumber": "102020000014254",
            "priorityDate": "16/06/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2712"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2715"
        }
    ],
    "inventors": [
        "GIORGIO DEL FABRO"
    ],
    "holders": [
        242851
    ],
    "ipcCodes": [
        "B21D 43/00",
        "B21D 11/15",
        "B21D 43/13"
    ]
}