{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 004776-5",
    "filingDate": "15/09/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00c3O ADESIVA SENS\u00cdVEL, ADESIVO SENS\u00cdVEL, E, ARTIGO",
    "nationalPhaseDate": [
        "14/03/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT US2021/050371",
        "pctDate": "15/09/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "FR",
            "priorityNumber": "2009335",
            "priorityDate": "15/09/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2724"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2727"
        }
    ],
    "inventors": [
        "JOSEPH B BINDER",
        "SEHBAN N OZAIR",
        "DAVID L MALOTKY",
        "ROBERT S MOGLIA",
        "ISABELLE UHL",
        "SASWATI PUJARI"
    ],
    "holders": [
        1101,
        606
    ],
    "ipcCodes": [
        "C08F 220/18",
        "C08F 210/02",
        "C09J 133/06"
    ]
}