{
    "applicationNumber": "BR 11 2019 010804-1",
    "filingDate": "07/11/2017",
    "grantDate": null,
    "title": "VIDRO DE JANELA COM SENSOR CAPACITIVO",
    "nationalPhaseDate": [
        "27/05/2019"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2017/078382",
        "pctDate": "07/11/2017",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "16203228.8",
            "priorityDate": "09/12/2016"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2526"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2543"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2648"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2698"
        },
        {
            "code": "11.2",
            "description": "Arquivamento - Art. 36 \u00a71\u00b0 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2720"
        }
    ],
    "inventors": [
        "CHRISTIAN EFFERTZ",
        "KLAUS SCHMALBUCH",
        "PATRICK WEBER",
        "GEORG ESSER"
    ],
    "holders": [
        17414
    ],
    "ipcCodes": [
        "B60S 1/08",
        "G01N 27/22",
        "B32B 17/10"
    ]
}