{
    "applicationNumber": "BR 11 2019 010811-4",
    "filingDate": "21/12/2017",
    "grantDate": null,
    "title": "VIDRA\u00c7A LAMINADA COLORIDA",
    "nationalPhaseDate": [
        "27/05/2019"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT FR2017/053779",
        "pctDate": "21/12/2017",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "FR",
            "priorityNumber": "1663283",
            "priorityDate": "23/12/2016"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2526"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2543"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2643"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2648"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2709"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2722"
        }
    ],
    "inventors": [
        "FRAN\u00c7OIS COMPOINT",
        "LOUIS GARNIER",
        "VINCENT RACHET"
    ],
    "holders": [
        17414
    ],
    "ipcCodes": [
        "B32B 17/10"
    ]
}