{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 000290-7",
    "filingDate": "04/06/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "CAPA DE ASSENTO PARA MOTOCICLETAS EQUIPADAS COM UNIDADE ELETR\u00d4NICA MULTIFUNCIONAL",
    "nationalPhaseDate": [
        "06/01/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IB2021/054910",
        "pctDate": "04/06/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "IT",
            "priorityNumber": "102020000016990",
            "priorityDate": "13/07/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2715"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2724"
        }
    ],
    "inventors": [
        "VINCENZO MARESCA"
    ],
    "holders": [
        334456
    ],
    "ipcCodes": [
        "B62J 1/28",
        "B62J 50/22",
        "B62J 1/20"
    ]
}