{
    "applicationNumber": "BR 11 2020 018879-4",
    "filingDate": "02/04/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "CEPA DO V\u00cdRUS DA FEBRE AMARELA VIVO ATENUADO ADAPTADA PARA SE DESENVOLVER EM C\u00c9LULAS VERO E COMPOSI\u00c7\u00c3O DE VACINA COMPREENDENDO A MESMA",
    "nationalPhaseDate": [
        "16/09/2020"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/058268",
        "pctDate": "02/04/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18305405.5",
            "priorityDate": "06/04/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2598"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2612"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2658"
        }
    ],
    "inventors": [
        "MANUEL VANGELISTI",
        "NATHALIE MANTEL",
        "YVES GIRERD",
        "FABIENNE PIRAS"
    ],
    "holders": [
        86752
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 39/12",
        "C12N 7/08"
    ]
}