{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 001314-8",
    "filingDate": "16/07/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "AGENTES DE IMAGEM PARA RADIOMARCA\u00c7\u00c3O DE ALBUMINA EX\u00d3GENA E END\u00d3GENA",
    "nationalPhaseDate": [
        "25/01/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT US2019/042025",
        "pctDate": "16/07/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/702,081",
            "priorityDate": "23/07/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2613"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2627"
        }
    ],
    "inventors": [
        "FELIX KRATZ",
        "KHALID ABU AJAJ",
        "ANNA WARNECKE",
        "FRIEDERIKE I NOLLMANN",
        "STEPHAN DAVID KOESTER",
        "JAVIER GARCIA FERNANDEZ",
        "LARA PES",
        "STEFFEN DAUM",
        "JOHANNES PALL MAGNUSSON",
        "SERGHEI CHERCHEJA",
        "PATRICIA PEREZ GALAN",
        "FEDERICO MEDDA"
    ],
    "holders": [
        203578
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 51/04",
        "A61K 49/10"
    ]
}