{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 012022-0",
    "filingDate": "20/12/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "ANTICORPO QUE SE LIGA AO VEGF E \u00c0 IL-1BETA E M\u00c9TODOS DE USO",
    "nationalPhaseDate": [
        "18/06/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/086529",
        "pctDate": "20/12/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18215023.5",
            "priorityDate": "21/12/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2635"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2652"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ROLAND BECKMANN",
        "JOERG BENZ",
        "STEFAN DENGL",
        "CHRISTIAN GASSNER",
        "GUIDO HARTMANN",
        "PETER MICHAEL HUELSMANN",
        "SABINE IMHOF",
        "KRISTIAN HOBOLT JENSEN",
        "HUBERT KETTENBERGER",
        "STEFAN LORENZ",
        "JOERG MOELLEKEN",
        "OLAF MUNDIGL"
    ],
    "holders": [
        61582
    ],
    "ipcCodes": [
        "C12N 15/10",
        "C07K 16/46",
        "C07K 16/22",
        "C07K 16/24"
    ]
}