{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 002281-3",
    "filingDate": "08/08/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "PRO-ADM PARA PROGNOSTICAR O RISCO DE UMA CONDI\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA REQUERENDO HOSPITALIZA\u00c7\u00c3O EM PACIENTES COM SINTOMAS DE DOEN\u00c7A INFECCIOSA",
    "nationalPhaseDate": [
        "05/02/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/071334",
        "pctDate": "08/08/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18188098.0",
            "priorityDate": "08/08/2018"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18200907.6",
            "priorityDate": "17/10/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2615"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2626"
        }
    ],
    "inventors": [
        "DARIUS WILSON",
        "JES\u00daS FRANCISCO BERMEJO MARTIN",
        "LUIS GARCIA ORTIZ",
        "CARMEN HERRERO RODRIGUEZ"
    ],
    "holders": [
        281986,
        97471
    ],
    "ipcCodes": [
        "G01N 33/68",
        "G01N 33/74"
    ]
}