{
    "applicationNumber": "BR 11 2020 020223-1",
    "filingDate": "04/04/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "SOROTIPO DE V\u00cdRUS ADENO-ASSOCIADO H\u00cdBRIDO RECOMBINANTE ENTRE AAV9 E AAVRH74 COM TROPISMO PELO F\u00cdGADO REDUZIDO",
    "nationalPhaseDate": [
        "01/10/2020"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/058560",
        "pctDate": "04/04/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18305399.0",
            "priorityDate": "05/04/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2599"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2611"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2658"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ISABELLE RICHARD",
        "EVELYNE GICQUEL",
        "FREDERICO MINGOZZI",
        "GIUSEPPE RONZITTI",
        "PATRICE VIDAL"
    ],
    "holders": [
        237770,
        123019,
        137102,
        48955,
        85247
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 48/00",
        "C12N 7/00",
        "C07K 14/015",
        "C12N 15/864"
    ]
}