{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 007195-7",
    "filingDate": "13/10/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00c3O DE CUIDADO BUCAL",
    "nationalPhaseDate": [
        "14/04/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/078793",
        "pctDate": "13/10/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "19382897.7",
            "priorityDate": "14/10/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2677"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2687"
        }
    ],
    "inventors": [
        "MONTSERRAT MATA MOLINER",
        "ELENA HUARTE FOURNIER",
        "JUAN CARLOS DEL CASTILLO NIETO",
        "JAVIER MIRA OTAL",
        "RALF WIEDEMANN",
        "MONTSERRAT MATA MOLINER",
        "ALICIA FERRER SISO",
        "JUAN CARLOS DEL CASTILLO NIETO",
        "JAVIER MIRA OTAL",
        "RALF WIEDEMANN"
    ],
    "holders": [
        314152
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 8/63",
        "A61K 8/34",
        "A61Q 11/00",
        "A61K 8/60",
        "A61K 8/27"
    ]
}