{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 001284-2",
    "filingDate": "10/04/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "RECIPIENTE COM UMA FIGURA DECORATIVA INTERNA E M\u00c9TODO PARA FABRICA\u00c7\u00c3O DO MESMO",
    "nationalPhaseDate": [
        "22/01/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT MX2019/000033",
        "pctDate": "10/04/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "MX",
            "priorityNumber": "MX/a/2018/009111",
            "priorityDate": "25/07/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2613"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2625"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2734"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento - Art. 38 da LPI e Resolu\u00e7\u00e3o 72/2013",
            "bulletinNumber ": "2801"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2816"
        }
    ],
    "inventors": [
        "HUMBERTO GONZ\u00c1LEZ POPOCA",
        "MIGUEL \u00c1NGEL PROA P\u00c9REZ",
        "BRAULIO ROSAS FERN\u00c1NDEZ",
        "GUSTAVO BOBADILLA CORT\u00c9S",
        "GUILLERMO PERALES ALDACO",
        "JUAN PICAZO ORTEGA",
        "MIGUEL \u00c1NGEL ORTIZ CARAVANTES"
    ],
    "holders": [
        217871
    ],
    "ipcCodes": [
        "A45D 34/02",
        "G09F 19/02"
    ]
}