{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 012704-9",
    "filingDate": "28/12/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "QUINOLINAS ANTIBACTERIANAS.",
    "nationalPhaseDate": [
        "24/06/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IB2020/062483",
        "pctDate": "28/12/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "PT",
            "priorityNumber": "116028",
            "priorityDate": "27/12/2019"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20163200.7",
            "priorityDate": "13/03/2020"
        },
        {
            "countryCode": "PT",
            "priorityNumber": "116168",
            "priorityDate": "13/03/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2687"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2696"
        }
    ],
    "inventors": [
        "AUGUSTO EUG\u00c9NIO PARDAL FILIPE",
        "CARLA PATRICIA DA COSTA PEREIRA ROSA",
        "ANA VANESSA CORDEIRO SIM\u00d5ES",
        "JO\u00c3O CARLOS RAMOS DAMIL",
        "JO\u00c3O PEDRO SILVA SERRA",
        "ANA L\u00daCIA ALMEIDA FERREIRA",
        "RITA ISABEL GOMES NEVES",
        "SARA ALEXANDRA MARQUES HOMEM E SOUSA DOS SANTOS"
    ],
    "holders": [
        156246
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 31/506",
        "C07D 405/14",
        "A61P 31/06",
        "C07D 401/14",
        "C07D 401/04",
        "A61K 31/4709",
        "C07D 409/14"
    ]
}