{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 015247-7",
    "filingDate": "02/02/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "CASCO PARA UMA EMBARCA\u00c7\u00c3O PARA REBOQUE E GRAMPO DE REBOQUE",
    "nationalPhaseDate": [
        "01/08/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/052431",
        "pctDate": "02/02/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "DK",
            "priorityNumber": "PA202070065",
            "priorityDate": "03/02/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2692"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2699"
        }
    ],
    "inventors": [
        "THOMAS BANGSLUND",
        "ESBEN GRUNDTVIG",
        "MARIJAN MUSTAC"
    ],
    "holders": [
        266786
    ],
    "ipcCodes": [
        "B63B 35/68"
    ]
}