{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 019979-9",
    "filingDate": "02/04/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "TRATAMENTO ENVOLVENDO INTERLEUCINA-2 (IL2) E INTERFERON (IFN)",
    "nationalPhaseDate": [
        "05/10/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/059445",
        "pctDate": "02/04/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2019/058707",
            "priorityDate": "05/04/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2649"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2657"
        }
    ],
    "inventors": [
        "UGUR SAHIN",
        "MATHIAS VORMEHR",
        "LENA KRANZ",
        "SINA FELLERMEIER",
        "ALEXANDER MUIK",
        "DANIEL REIDENBACH",
        "MUSTAFA DIKEN",
        "SEBASTIAN KREITER"
    ],
    "holders": [
        110979,
        165861
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 35/00",
        "A61P 37/04",
        "C07K 14/56",
        "A61K 38/20",
        "C07K 14/55",
        "A61K 38/21"
    ]
}