{
    "applicationNumber": "BR 11 2019 023744-5",
    "filingDate": "12/05/2018",
    "grantDate": null,
    "title": "M\u00c9TODO PARA AFIAR FACAS DE UM VE\u00cdCULO AGR\u00cdCOLA",
    "nationalPhaseDate": [
        "11/11/2019"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2018/062278",
        "pctDate": "12/05/2018",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "BE",
            "priorityNumber": "2017/5356",
            "priorityDate": "12/05/2017"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2550"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2577"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2650"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2681"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2710"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2714"
        }
    ],
    "inventors": [
        "PIETER WILLEMS",
        "DRIES DELIE",
        "STIJN VAN BELLEGHEM"
    ],
    "holders": [
        16942
    ],
    "ipcCodes": [
        "A01D 43/08",
        "A01D 75/18",
        "B24B 3/36",
        "A01D 75/08",
        "A01F 29/22"
    ]
}