{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 021511-8",
    "filingDate": "23/04/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00c3O DE P\u00d3 SECO PARA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PERORAL",
    "nationalPhaseDate": [
        "24/10/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT GB2021/050994",
        "pctDate": "23/04/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "GB",
            "priorityNumber": "2006079.4",
            "priorityDate": "24/04/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2704"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2716"
        }
    ],
    "inventors": [
        "OLA CAMBER",
        "ARNOUT EVERAERT",
        "STEFAN GRUDEN"
    ],
    "holders": [
        310113
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 47/10",
        "A61K 31/4178",
        "A61K 47/02",
        "A61P 11/00",
        "A61K 9/48"
    ]
}