{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 020951-7",
    "filingDate": "08/04/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "L\u00c2MINA DE CORTE E DISPOSITIVO PARA REMO\u00c7\u00c3O DE CABELOS OU PELOS",
    "nationalPhaseDate": [
        "14/10/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/059194",
        "pctDate": "08/04/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20169927.9",
            "priorityDate": "16/04/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2703"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2711"
        }
    ],
    "inventors": [
        "PETER GLUCHE",
        "RALPH GRETZSCHEL",
        "MICHAEL MERTENS"
    ],
    "holders": [
        327911,
        109719
    ],
    "ipcCodes": [
        "B26B 21/56",
        "B26B 21/58"
    ]
}