{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 009941-2",
    "filingDate": "25/11/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "CAMADA INTERMEDI\u00c1RIA APERFEI\u00c7OADA, TAMPA DE LONGARINA E L\u00c2MINA DE TURBINA E\u00d3LICA",
    "nationalPhaseDate": [
        "23/05/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/083048",
        "pctDate": "25/11/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "GB",
            "priorityNumber": "2018596.3",
            "priorityDate": "26/11/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2734"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2738"
        }
    ],
    "inventors": [
        "JEPPE J\u00d8RGENSEN",
        "KLAVS JESPERSEN",
        "OLE NIELSEN"
    ],
    "holders": [
        93079
    ],
    "ipcCodes": [
        "B29D 99/00",
        "B29C 70/44",
        "B29C 70/54",
        "B29C 70/88"
    ]
}