{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 000425-0",
    "filingDate": "08/07/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "VE\u00cdCULO SOBRE ESTEIRAS",
    "nationalPhaseDate": [
        "09/01/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IB2021/056146",
        "pctDate": "08/07/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "IT",
            "priorityNumber": "102020000016738",
            "priorityDate": "09/07/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2715"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2723"
        }
    ],
    "inventors": [
        "FEDERICO BONA"
    ],
    "holders": [
        334622
    ],
    "ipcCodes": [
        "B62D 55/065",
        "B62D 55/116",
        "B62D 55/084"
    ]
}