{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 016799-7",
    "filingDate": "24/02/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00c3O, FIBRA, PANO N\u00c3O TECIDO, USO DE UMA COMPOSI\u00c7\u00c3O, E, COMPOSTO",
    "nationalPhaseDate": [
        "23/08/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/054503",
        "pctDate": "24/02/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20159546.9",
            "priorityDate": "26/02/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2695"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2701"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes - Art. 36 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2788"
        }
    ],
    "inventors": [
        "SEBASTIEN VILLENEUVE",
        "PETER NESVADBA",
        "DANIEL MUELLER",
        "RAPHAEL DABBOUS"
    ],
    "holders": [
        17748
    ],
    "ipcCodes": [
        "D01F 1/10",
        "C08K 5/39",
        "C07D 493/10",
        "D01F 6/04",
        "C08K 5/3435",
        "C07C 333/08",
        "C07D 251/34",
        "C07D 251/28"
    ]
}