{
    "applicationNumber": "BR 11 2019 024407-7",
    "filingDate": "04/03/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "CONJUNTO DE L\u00c2MINAS PARA UM APARELHO DE CORTE DE CABELOS OU PELOS E APARELHO DE CORTE DE CABELOS OU PELOS",
    "nationalPhaseDate": [
        "19/11/2019"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/055247",
        "pctDate": "04/03/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18171317.3",
            "priorityDate": "08/05/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2551"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2622"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2698"
        },
        {
            "code": "11.2",
            "description": "Arquivamento - Art. 36 \u00a71\u00b0 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2715"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ARJEN DE BOER",
        "ROEL ALEXANDER RETHMEIER",
        "WILLEM MAAT",
        "MARTIJN FRANS JOHAN NAB",
        "MARCUS FRANCISCUS EIJKELKAMP"
    ],
    "holders": [
        79434
    ],
    "ipcCodes": [
        "B26B 19/38",
        "B26B 19/20"
    ]
}