{
    "applicationNumber": "BR 11 2020 015003-7",
    "filingDate": "31/01/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "M\u00c9TODOS PARA O TRATAMENTO DA DOEN\u00c7A DE FARBER",
    "nationalPhaseDate": [
        "23/07/2020"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IB2019/000077",
        "pctDate": "31/01/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/625,763",
            "priorityDate": "02/02/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2598"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2608"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2658"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ERIC GAUKEL",
        "BRANTE SAMPEY"
    ],
    "holders": [
        269615
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 3/00",
        "A61K 38/50"
    ]
}