{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 023275-3",
    "filingDate": "28/05/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPRESSOR DE MOTOR INTEGRADO COM UM MOTOR INDEPENDENTE E UM FEIXE",
    "nationalPhaseDate": [
        "19/11/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/025249",
        "pctDate": "28/05/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "FR",
            "priorityNumber": "FR 1905787",
            "priorityDate": "29/05/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2656"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2661"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes - Art. 36 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2788"
        }
    ],
    "inventors": [
        "YOANN VIDALENC",
        "BENJAMIN DEFOY",
        "THOMAS ALBAN",
        "PASCAL GAUDEZ",
        "JULIEN DENTAN"
    ],
    "holders": [
        49700
    ],
    "ipcCodes": [
        "F04D 25/06",
        "F04D 29/42",
        "F04D 25/02",
        "F04D 17/12",
        "F04D 29/62",
        "F04D 29/054"
    ]
}