{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 012158-2",
    "filingDate": "21/12/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "PEPT\u00cdDEOS PARA O TRATAMENTO DE INFEC\u00c7\u00d5ES RESPIRAT\u00d3RIAS DE ORIGEM VIRAL",
    "nationalPhaseDate": [
        "19/06/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT CU2021/050015",
        "pctDate": "21/12/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "CU",
            "priorityNumber": "2020-0110",
            "priorityDate": "23/12/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2738"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2740"
        }
    ],
    "inventors": [
        "CELIA BERTA FERNANDEZ ORTEGA",
        "ANNA CARIDYS RAM\u00cdREZ SU\u00c1REZ",
        "DIONNE CASILLAS CASANOVA",
        "CARLOS ANTONIO DUARTE CANO",
        "RAIMUNDO UBIETA G\u00d3MEZ",
        "GERARDO ENRIQUE GUILL\u00c9N NIETO",
        "ANIA CABRALES RICO",
        "KAREN \u00c1LVAREZ P\u00c9REZ",
        "CARMEN LAURA PERERA GONZ\u00c1LEZ",
        "VIVIANA FALC\u00d3N CAMA",
        "SILVIO ERNESTO PEREA RODR\u00cdGUEZ",
        "MARIA PILAR RODR\u00cdGUEZ MOL TO",
        "HILDA ELISA GARAY P\u00c9REZ"
    ],
    "holders": [
        97008
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 31/22",
        "C07K 14/47",
        "A61P 31/12",
        "A61P 31/14",
        "A61K 38/10",
        "A61P 31/16"
    ]
}