{
    "applicationNumber": "BR 11 2019 000946-9",
    "filingDate": "21/07/2017",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSTOS PARA IMAGIOLOGIA DOS AGREGADOS DA PROTE\u00cdNA TAU",
    "nationalPhaseDate": [
        "17/01/2019"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2017/068509",
        "pctDate": "21/07/2017",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "16180908.2",
            "priorityDate": "22/07/2016"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2508"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2521"
        },
        {
            "code": "25.1",
            "description": "Transfer\u00eancia Deferida",
            "bulletinNumber ": "2710"
        },
        {
            "code": "25.7",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Sede Deferida",
            "bulletinNumber ": "2736"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2764"
        }
    ],
    "inventors": [
        "HEIKO KROTH",
        "J\u00c9R\u00d4ME MOLETTE",
        "VINCENT DARMENCY",
        "HANNO SCHIEFERSTEIN",
        "ANDRE M\u00dcLLER",
        "HERIBERT SCHMITT",
        "MATHIAS BERNDT",
        "FELIX ODEN",
        "EMANUELE GABELLIERI"
    ],
    "holders": [
        93380,
        87621
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 51/04",
        "C07B 59/00"
    ]
}