{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 002381-0",
    "filingDate": "09/08/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSTO, COMBINA\u00c7\u00c3O, COMPOSI\u00c7\u00c3O, USO DE UM COMPOSTO, E, M\u00c9TODO DE TRATAMENTO E/OU CUIDADO COSM\u00c9TICO, N\u00c3O TERAP\u00caUTICO E/OU CUIDADO DA PELE, CABELO, UNHAS E/OU MEMBRANAS MUCOSAS DE UM SUJEITO",
    "nationalPhaseDate": [
        "08/02/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IB2019/056796",
        "pctDate": "09/08/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18382605.6",
            "priorityDate": "10/08/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2616"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2627"
        }
    ],
    "inventors": [
        "RAQUEL DELGADO",
        "N\u00daRIA ALMI\u00d1ANA",
        "ALBERT SOLEY",
        "MARIA DEL CARMEN LIDON",
        "CATALINA RODR\u00cdGUEZ",
        "GEMMA MOLA",
        "MAURICIO VALERIO",
        "CONSUELO GARCIA"
    ],
    "holders": [
        79546
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 9/107",
        "A61Q 19/00",
        "A61K 47/10",
        "C07K 7/06",
        "A61Q 19/08",
        "A61K 9/00",
        "A61K 8/64",
        "A61K 9/06"
    ]
}