{
    "applicationNumber": "BR 11 2016 028406-2",
    "filingDate": "04/06/2015",
    "grantDate": null,
    "title": "M\u00c1SCARA PARA VENTILA\u00c7\u00c3O BUCAL E NASAL COMBINADA",
    "nationalPhaseDate": [
        "02/12/2016"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT US2015/034277",
        "pctDate": "04/06/2015",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/007,802",
            "priorityDate": "04/06/2014"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/056,293",
            "priorityDate": "26/09/2014"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/060,417",
            "priorityDate": "06/10/2014"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/061,045",
            "priorityDate": "07/10/2014"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/065,504",
            "priorityDate": "17/10/2014"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/091,370",
            "priorityDate": "12/12/2014"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/118,301",
            "priorityDate": "19/02/2015"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/149,313",
            "priorityDate": "17/04/2015"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "14/690,223",
            "priorityDate": "17/04/2015"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/161,086",
            "priorityDate": "13/05/2015"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/161,093",
            "priorityDate": "13/05/2015"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2474"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2477"
        },
        {
            "code": "11.1",
            "description": "Arquivamento - Art. 33 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2479"
        },
        {
            "code": "11.1.1",
            "description": "Arquivamento definitivo - Art. 33 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2493"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2642"
        }
    ],
    "inventors": [
        "MICHAEL J PEDRO",
        "STEVEN H CATALDO",
        "THOMAS REILLY",
        "RYAN G REDFORD",
        "DAVID M KANE"
    ],
    "holders": [
        183761
    ],
    "ipcCodes": [
        "A62B 18/00",
        "A61M 16/01",
        "A61M 16/06"
    ]
}