{
    "applicationNumber": "BR 11 2019 001116-1",
    "filingDate": "18/07/2017",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00c3O PROBI\u00d3TICA USADA NO TRATAMENTO E/OU PREVEN\u00c7\u00c3O DA DERMATITE AT\u00d3PICA",
    "nationalPhaseDate": [
        "18/01/2019"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2017/068131",
        "pctDate": "18/07/2017",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EM",
            "priorityNumber": "16382342.0",
            "priorityDate": "18/07/2016"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2515"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2521"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2721"
        },
        {
            "code": "25.1",
            "description": "Transfer\u00eancia Deferida",
            "bulletinNumber ": "2738"
        },
        {
            "code": "7.1",
            "description": "Conhecimento de Parecer T\u00e9cnico - Art. 36 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2784"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento - Art. 38 da LPI e Resolu\u00e7\u00e3o 72/2013",
            "bulletinNumber ": "2800"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2806"
        }
    ],
    "inventors": [
        "VICENTE MANUEL NAVARRO L\u00d3PEZ",
        "ANA ADELA RAM\u00cdREZ BOSC\u00c1",
        "JOS\u00c9 MANUEL P\u00c9REZ ORQU\u00cdN",
        "DANIEL RAM\u00d3N VIDAL",
        "SALVADOR GENOV\u00c9S MART\u00cdNEZ",
        "MAR\u00cdA EMPAR CHENOLL CUADROS",
        "FRANCISCO MANUEL CODO\u00d1ER CORT\u00c9S"
    ],
    "holders": [
        192907,
        224828,
        224829
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 17/00",
        "A61K 35/74",
        "A61K 35/747",
        "A61K 35/745"
    ]
}