{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 005814-4",
    "filingDate": "29/09/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "DISPOSITIVO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE F\u00c1RMACO",
    "nationalPhaseDate": [
        "28/03/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT US2020/053178",
        "pctDate": "29/09/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/908,504",
            "priorityDate": "30/09/2019"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/961,031",
            "priorityDate": "14/01/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2674"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2685"
        }
    ],
    "inventors": [
        "EMIL FINKELSTEIN",
        "SOREN FORBECH SKALL",
        "LARS EILERTSEN",
        "MATIAS MELANDER",
        "JAN JENSEN",
        "EMIL FINKELSTEIN",
        "LARS EILERTSEN",
        "MICHAEL SORENSEN",
        "TOBIAS MADURO NORBO",
        "EMIL FINKELSTEIN",
        "LARS EILERTSEN",
        "MICHAEL SORENSEN",
        "TOBIAS MADURO NORBO",
        "EMIL FINKELSTEIN",
        "SOREN FORBECH SKALL",
        "LARS EILERTSEN",
        "RASMUS \u00d8HLENSCHL\u00c6GER",
        "CHRISTIAN PLAMBECH",
        "MATIAS MELANDER",
        "BJARKE LYKKE LUDVIG SVENDSEN",
        "JOSHUA JAY DUDMAN",
        "MICHAEL SORENSEN",
        "MARGAUX FRANCES BOYAVAL",
        "AVON KUO",
        "MICHAEL HARMS",
        "STEFFEN RAAB"
    ],
    "holders": [
        88610,
        79307
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61M 5/315",
        "A61M 5/24"
    ]
}