{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 019230-4",
    "filingDate": "23/03/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00c3O EM S\u00c9RUM SEM ENX\u00c1GUE PARA CABELOS",
    "nationalPhaseDate": [
        "23/09/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IB2021/052397",
        "pctDate": "23/03/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "16/829,257",
            "priorityDate": "25/03/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2700"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2705"
        },
        {
            "code": "25.1",
            "description": "Transfer\u00eancia Deferida",
            "bulletinNumber ": "2787"
        },
        {
            "code": "25.4",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Nome Deferida",
            "bulletinNumber ": "2789"
        },
        {
            "code": "25.7",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Sede Deferida",
            "bulletinNumber ": "2790"
        }
    ],
    "inventors": [
        "EUEN EKMAN",
        "ANA CAROLINA NOGUEIRA"
    ],
    "holders": [
        19604
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61Q 5/00",
        "A61K 8/34",
        "A61K 8/37",
        "A61K 8/31",
        "A61K 8/891",
        "A61Q 5/06"
    ]
}