{
    "applicationNumber": "BR 11 2018 071115-2",
    "filingDate": "15/04/2016",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00d5ES PULVERIZ\u00c1VEIS PARA ESTILIZA\u00c7\u00c3O DO CABELO",
    "nationalPhaseDate": [
        "11/10/2018"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IB2016/000476",
        "pctDate": "15/04/2016",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2494"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2508"
        },
        {
            "code": "6.21",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2545"
        },
        {
            "code": "11.2",
            "description": "Arquivamento - Art. 36 \u00a71\u00b0 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2561"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2644"
        }
    ],
    "inventors": [
        "MANEL TORRES"
    ],
    "holders": [
        226634
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 8/81",
        "A61K 8/34",
        "A61K 8/33",
        "A61K 8/04",
        "A61Q 5/06"
    ]
}