{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 005341-2",
    "filingDate": "12/11/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "M\u00c9TODO DE OPERA\u00c7\u00c3O DE UM SECADOR DE P\u00c1S E DE UM SECADOR DE P\u00c1S",
    "nationalPhaseDate": [
        "22/03/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/081539",
        "pctDate": "12/11/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20216587.4",
            "priorityDate": "22/12/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2726"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2739"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ONNO VAN ELDEREN",
        "ELISIA DOS SANTOS PRUCOLE"
    ],
    "holders": [
        339542
    ],
    "ipcCodes": [
        "F26B 3/24",
        "F26B 17/20",
        "F26B 25/00"
    ]
}