{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 018323-0",
    "filingDate": "16/03/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "USO DO FATOR DE CRESCIMENTO EPID\u00c9RMICO NO TRATAMENTO DA \u00daLCERA DE P\u00c9 DIAB\u00c9TICO",
    "nationalPhaseDate": [
        "15/09/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT CU2020/050003",
        "pctDate": "16/03/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "CU",
            "priorityNumber": "2019-0022",
            "priorityDate": "18/03/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2647"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2655"
        }
    ],
    "inventors": [
        "AMAURYS DEL RIO MARTIN",
        "JOSE ESTEBAN SAURI CHAVEZ",
        "RAIMUNDO UBIETA G\u00d3MEZ",
        "SONIA GONZALEZ BLANCO",
        "JORGE AMADOR BERLANGA ACOSTA",
        "VERENA LUCILA MUZIO GONZ\u00c1LEZ",
        "EULOGIO PIMENTEL V\u00c1ZQUEZ"
    ],
    "holders": [
        97008
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 17/02",
        "A61K 38/18",
        "A61K 9/00"
    ]
}