{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 019531-1",
    "filingDate": "31/03/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "MOL\u00c9CULA BIESPEC\u00cdFICA DE LIGA\u00c7\u00c3O AO ANT\u00cdGENO, \u00c1CIDO NUCLEICO ISOLADO, VETOR DE EXPRESS\u00c3O, C\u00c9LULA HOSPEDEIRA, M\u00c9TODOS PARA PRODUZIR UMA MOL\u00c9CULA BIESPEC\u00cdFICA DE LIGA\u00c7\u00c3O AO ANT\u00cdGENO E PARA TRATAR UM INDIV\u00cdDUO COM C\u00c2NCER, COMPOSI\u00c7\u00c3O FARMAC\u00caUTICA E USO DA MOL\u00c9CULA BIESPEC\u00cdFICA",
    "nationalPhaseDate": [
        "28/09/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/058435",
        "pctDate": "31/03/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20167624.4",
            "priorityDate": "01/04/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2701"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2706"
        }
    ],
    "inventors": [
        "MARIA AMANN",
        "JUERGEN PETER BACHL",
        "ALEXANDER BUJOTZEK",
        "CARINA CANTRILL",
        "HARALD DUERR",
        "JANINE FAIGLE",
        "SABINE IMHOF",
        "CHRISTIAN KLEIN",
        "THOMAS KRAFT",
        "ESTELLE MARRER",
        "EKKEHARD MOESSNER",
        "LAURENE POUSSE",
        "PETRA RUEGER",
        "JOHANNES SAM",
        "ROLAND STAACK",
        "PABLO UMANA",
        "DIETRICH TUERCK",
        "JOERG ZIELONKA"
    ],
    "holders": [
        61582
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 39/395",
        "C07K 16/40",
        "A61K 38/17",
        "C07K 16/28"
    ]
}