{
    "applicationNumber": "BR 11 2020 010091-9",
    "filingDate": "21/11/2018",
    "grantDate": null,
    "title": "REDU\u00c7\u00c3O DE AM\u00d4NIA EM AEROSSOL EM ARTIGOS GERADORES DE AEROSSOL AQUECIDO",
    "nationalPhaseDate": [
        "20/05/2020"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IB2018/059151",
        "pctDate": "21/11/2018",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "17209524.2",
            "priorityDate": "21/12/2017"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2595"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2597"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2655"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2689"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento - Art. 38 da LPI e Resolu\u00e7\u00e3o 72/2013",
            "bulletinNumber ": "2792"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2803"
        }
    ],
    "inventors": [
        "GERHARD LANG"
    ],
    "holders": [
        80986
    ],
    "ipcCodes": [
        "A24F 47/00",
        "A24B 15/16",
        "A24D 3/14"
    ]
}