{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 008640-7",
    "filingDate": "03/11/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "M\u00c9TODO DE FABRICA\u00c7\u00c3O DE PROTE\u00c7\u00c3O CORPORAL, E PROTE\u00c7\u00c3O CORPORAL RESULTANTE",
    "nationalPhaseDate": [
        "04/05/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT ES2020/070673",
        "pctDate": "03/11/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "ES",
            "priorityNumber": "U201931804",
            "priorityDate": "04/11/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2680"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2689"
        }
    ],
    "inventors": [
        "JAVIER CADENS BALLARIN",
        "XAVIER MATEU CODINA"
    ],
    "holders": [
        315701
    ],
    "ipcCodes": [
        "A42B 3/04",
        "A42B 3/00",
        "A42C 2/00",
        "A42C 1/02"
    ]
}