{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 015655-6",
    "filingDate": "23/02/2022",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00d5ES E M\u00c9TODOS QUE USAM UMA COMBINA\u00c7\u00c3O DE OLEUROPE\u00cdNA E VITAMINA B6",
    "nationalPhaseDate": [
        "03/08/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2022/054560",
        "pctDate": "23/02/2022",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "21159707.5",
            "priorityDate": "26/02/2021"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2745"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2748"
        }
    ],
    "inventors": [
        "UMBERTO DE MARCHI",
        "JEROME FEIGE",
        "PASCAL STUELSATZ"
    ],
    "holders": [
        81850
    ],
    "ipcCodes": [
        "A23K 10/00",
        "A23L 33/00",
        "A61P 3/04",
        "A61P 19/00",
        "A61P 3/10",
        "A61P 3/06",
        "A61K 31/7048",
        "A61P 21/00",
        "A61K 31/351",
        "A61K 31/08",
        "A61P 43/00",
        "A61P 25/28",
        "A61K 31/05",
        "A61K 31/4415",
        "A61P 3/12",
        "A61K 45/06"
    ]
}