{
    "applicationNumber": "BR 10 2019 028162-6",
    "filingDate": "28/12/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "ESP\u00c9CULO AURICULAR E NASAL PARA CAPTA\u00c7\u00c3O DE IMAGEM",
    "events": [
        {
            "code": "2.10",
            "description": "Requerimento de Pedido de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2557"
        },
        {
            "code": "2.1",
            "description": "Pedido de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o depositado",
            "bulletinNumber ": "2578"
        },
        {
            "code": "3.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o do Pedido de Patente ou de Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2636"
        },
        {
            "code": "11.1",
            "description": "Arquivamento - Art. 33 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2727"
        },
        {
            "code": "11.1.1",
            "description": "Arquivamento definitivo - Art. 33 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2738"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ANA LO\u00cdSA DE LIMA E SILVA ARA\u00daJO",
        "ANGELICA DE SOUZA GALDINO ACIOLY",
        "EULER C\u00c1SSIO TAVARES DE MACEDO",
        "ADEMAR VIRGOLINO DA SILVA NETO",
        "ALYSSON DOMINGOS SILVESTRE",
        "RUBENS JONATHA DOS SANTOS FERREIRA",
        "ARYELLEN ALVES ANDRADE DE ALBUQUERQUE",
        "VALD\u00cdZIA DOMINGOS DA SILVA",
        "THIAGO MACHADO DA CUNHA",
        "DIEGO RODRIGO SOARES DANTAS",
        "EWERTON LE\u00d4NCIO DE SOUSA SANTOS"
    ],
    "holders": [
        2469
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61B 1/00",
        "A61B 1/05"
    ]
}