{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 011577-9",
    "filingDate": "13/12/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "FOTOXIDA\u00c7\u00c3O DE 2,4,6-TRIMETILFENOL",
    "nationalPhaseDate": [
        "13/06/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/085379",
        "pctDate": "13/12/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20214213.9",
            "priorityDate": "15/12/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2737"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2739"
        }
    ],
    "inventors": [
        "WERNER BONRATH",
        "THOMAS BUCHHOLZ",
        "THOMAS NETSCHER",
        "JAN SCHUETZ",
        "CHRISTOF SPARR"
    ],
    "holders": [
        16355,
        183101
    ],
    "ipcCodes": [
        "C07C 407/00",
        "C07C 409/14",
        "C07C 37/07",
        "C07C 49/713",
        "C07C 45/54"
    ]
}