{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 005713-2",
    "filingDate": "19/10/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "CONJUNTO DE FERRAMENTA DE CORTE, M\u00c9TODOS PARA CORTAR OU RANHURAR UMA FENDA EM UMA PE\u00c7A DE TRABALHO E PARA PRENDER UMA L\u00c2MINA DE CORTE A UM PORTADOR DE L\u00c2MINA, BRA\u00c7ADEIRA DE L\u00c2MINA DE CORTE, L\u00c2MINA DE CORTE, E, PORTADOR",
    "nationalPhaseDate": [
        "28/03/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IL2021/051236",
        "pctDate": "19/10/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "63/093,846",
            "priorityDate": "20/10/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2726"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2730"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ELY ERLICH",
        "GIL HECHT"
    ],
    "holders": [
        83582
    ],
    "ipcCodes": [
        "B23B 27/04",
        "B23B 29/04",
        "B23B 27/08"
    ]
}