{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 012048-3",
    "filingDate": "23/12/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "FATOR COMPLEMENTAR I E COFATOR DE FATOR COMPLEMENTAR I, VETORES QUE CODIFICAM OS MESMOS E USO TERAP\u00caUTICO",
    "nationalPhaseDate": [
        "18/06/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT GB2019/053698",
        "pctDate": "23/12/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "GB",
            "priorityNumber": "1821082.3",
            "priorityDate": "21/12/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2635"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2646"
        },
        {
            "code": "25.7",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Sede Deferida",
            "bulletinNumber ": "2672"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ANNA BUCHBERGER",
        "SCOTT ELLIS",
        "JOSEPHINE HEATHER LUCIENNE JOEL"
    ],
    "holders": [
        178548
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 48/00",
        "C07K 14/47",
        "A61K 9/00",
        "A61P 43/00",
        "A61P 27/02",
        "C07K 14/705",
        "C12N 9/64",
        "C12N 15/864"
    ]
}