{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 024031-4",
    "filingDate": "01/06/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "APARELHO DE GERA\u00c7\u00c3O DE IMAGENS DE TOMOGRAFIA COMPUTADORIZADA",
    "nationalPhaseDate": [
        "29/11/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT FI2020/050373",
        "pctDate": "01/06/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "FI",
            "priorityNumber": "20190042",
            "priorityDate": "03/06/2019"
        },
        {
            "countryCode": "FI",
            "priorityNumber": "20190054",
            "priorityDate": "05/07/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2657"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2662"
        }
    ],
    "inventors": [
        "TOMMI SYRJ\u00c4L\u00c4",
        "TIMO JOKINEN",
        "TIMO ELONEN",
        "KARI MALM\u00c9N",
        "TOMMI SYRJ\u00c4L\u00c4",
        "LAURI SEPP\u00c4L\u00c4",
        "TIMO M\u00dcLLER",
        "KARI MALM\u00c9N"
    ],
    "holders": [
        123581
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61B 6/04",
        "A61B 6/03",
        "A61G 13/02",
        "A61G 7/005",
        "A61G 15/02"
    ]
}