{
    "applicationNumber": "BR 11 2020 014323-5",
    "filingDate": "15/01/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "USO DA PROTE\u00cdNA TAS1R3 COMO MARCADOR PARA FINS TERAP\u00caUTICOS, DIAGN\u00d3STICOS E/OU PROGN\u00d3STICOS PARA TUMORES QUE EXPRESSAM A DITA PROTE\u00cdNA",
    "nationalPhaseDate": [
        "14/07/2020"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/050981",
        "pctDate": "15/01/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18382013.3",
            "priorityDate": "15/01/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2598"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2605"
        },
        {
            "code": "15.35",
            "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es no portal",
            "bulletinNumber ": "2657"
        },
        {
            "code": "8.6",
            "description": "Arquivamento - Art. 86 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2809"
        },
        {
            "code": "8.11",
            "description": "Manuten\u00e7\u00e3o do Arquivamento",
            "bulletinNumber ": "2825"
        }
    ],
    "inventors": [
        "MAR\u00cdA DE LA FUENTE FREIRE",
        "RAFAEL L\u00d3PEZ L\u00d3PEZ",
        "MARTA ALONSO NOCELO",
        "ABI JUDIT V\u00c1ZQUEZ R\u00cdOS"
    ],
    "holders": [
        269042,
        269043
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 31/00",
        "G01N 33/574"
    ]
}