{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 024469-0",
    "filingDate": "17/06/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "MOL\u00c9CULA BIESPEC\u00cdFICA DE ATIVA\u00c7\u00c3O DE C\u00c9LULAS T ATIV\u00c1VEIS POR PROTEASE, POLIPEPT\u00cdDEO ESPEC\u00cdFICO DE IDIOTIPO, COMPOSI\u00c7\u00c3O FARMAC\u00caUTICA, POLINUCLEOT\u00cdDEO ISOLADO, VETOR, C\u00c9LULA HOSPEDEIRA, M\u00c9TODO PARA PRODUZIR UMA MOL\u00c9CULA BIESPEC\u00cdFICA DE ATIVA\u00c7\u00c3O DE C\u00c9LULAS T ATIV\u00c1VEIS POR PROTEASE, MOL\u00c9CULA BIESPEC\u00cdFICA DE ATIVA\u00c7\u00c3O DE C\u00c9LULAS T ATIV\u00c1VEIS POR PROTEASE, USO DA MOL\u00c9CULA BIESPEC\u00cdFICA DE ATIVA\u00c7\u00c3O DE C\u00c9LULAS T ATIV\u00c1VEIS POR PROTEASE E M\u00c9TODO PARA TRATAR UMA DOEN\u00c7A EM UM INDIV\u00cdDUO",
    "nationalPhaseDate": [
        "30/11/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/066335",
        "pctDate": "17/06/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20181072.8",
            "priorityDate": "19/06/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2710"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2715"
        }
    ],
    "inventors": [
        "PETER BRUENKER",
        "ALEJANDRO CARPY GUTIERREZ CIRLOS",
        "ANNE FREIMOSER",
        "MARTINA GEIGER",
        "THOMAS HOFER",
        "CHRISTIAN KLEIN",
        "EKKEHARD MOESSNER",
        "CHRISTIANE NEUMANN"
    ],
    "holders": [
        61582
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 35/00",
        "C07K 16/30",
        "C07K 16/28"
    ]
}