{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 019781-0",
    "filingDate": "16/04/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "VACINA PARA O CORONAV\u00cdRUS",
    "nationalPhaseDate": [
        "30/09/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/059947",
        "pctDate": "16/04/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/061239",
            "priorityDate": "22/04/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/066968",
            "priorityDate": "18/06/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/068174",
            "priorityDate": "26/06/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/069805",
            "priorityDate": "13/07/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/071733",
            "priorityDate": "31/07/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/071839",
            "priorityDate": "03/08/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/073668",
            "priorityDate": "24/08/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/081544",
            "priorityDate": "09/11/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/081981",
            "priorityDate": "12/11/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/082601",
            "priorityDate": "18/11/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/082989",
            "priorityDate": "20/11/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/083435",
            "priorityDate": "25/11/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/084342",
            "priorityDate": "02/12/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/085145",
            "priorityDate": "08/12/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/085653",
            "priorityDate": "10/12/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2020/087844",
            "priorityDate": "23/12/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2021/050027",
            "priorityDate": "04/01/2021"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2021/050875",
            "priorityDate": "15/01/2021"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2021/050874",
            "priorityDate": "15/01/2021"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2021/051772",
            "priorityDate": "26/01/2021"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2021/052572",
            "priorityDate": "03/02/2021"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2021/052716",
            "priorityDate": "04/02/2021"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "PCT/EP2021/054622",
            "priorityDate": "24/02/2021"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2701"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2710"
        }
    ],
    "inventors": [
        "UGUR SAHIN",
        "ALPTEKIN G\u00dcLER",
        "ANDREAS KUHN",
        "ALEXANDER MUIK",
        "ANNETTE VOGEL",
        "KERSTIN WALZER",
        "SONJA WITZEL",
        "STEPHANIE HEIN",
        "\u00d6ZLEM TURECI",
        "MARJOH NAUTA",
        "DIRK JOZEF PEETERS",
        "TOM FRANK STEVEN DOORSLAER",
        "ADVAIT VIJAY BADKAR",
        "RAMIN DARVARI",
        "NICHOLAS WILLIAM WARNE",
        "JAMES JEAN",
        "DANNY PIERRE G HENDRIKSE",
        "UGUR SAHIN",
        "ALPTEKIN G\u00dcLER",
        "ANDREAS KUHN",
        "ALEXANDER MUIK",
        "ANNETTE VOGEL",
        "KERSTIN WALZER",
        "SONJA WITZEL",
        "\u00d6ZLEM TURECI",
        "STEPHANIE HEIN"
    ],
    "holders": [
        165861,
        93871
    ],
    "ipcCodes": [
        "C12N 15/00",
        "B65D 81/18",
        "F25D 3/12",
        "A61K 39/215",
        "A61K 45/06"
    ]
}