{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 011754-7",
    "filingDate": "20/12/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "CONCENTRADO DE PROTE\u00cdNAS DE LEVEDURA FUNCIONAL",
    "nationalPhaseDate": [
        "16/06/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/086646",
        "pctDate": "20/12/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18215732.1",
            "priorityDate": "21/12/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2634"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2643"
        }
    ],
    "inventors": [
        "DOMINIK SPICKERMANN",
        "ROVENA SIEBLITZ",
        "MATHILDE VAN RHEENEN",
        "GIA LOI TU",
        "CATHARINA KLEIST",
        "CORNELIA REIMERS"
    ],
    "holders": [
        291837
    ],
    "ipcCodes": [
        "C12N 1/06",
        "C12N 1/18",
        "A23K 10/16",
        "A23L 33/145",
        "A23J 3/22",
        "A23J 3/20",
        "A23J 1/18"
    ]
}