{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 010818-7",
    "filingDate": "01/12/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "M\u00c1QUINA COMPACTADORA E INSTALA\u00c7\u00c3O PARA FABRICA\u00c7\u00c3O DE ARTIGOS CER\u00c2MICOS",
    "nationalPhaseDate": [
        "01/06/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT IB2021/061182",
        "pctDate": "01/12/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "IT",
            "priorityNumber": "102020000029294",
            "priorityDate": "01/12/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2736"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2739"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ANDREA VALLI"
    ],
    "holders": [
        39828
    ],
    "ipcCodes": [
        "B28B 13/02",
        "B28B 1/00",
        "B28B 5/02"
    ]
}