{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 020294-3",
    "filingDate": "20/05/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "SUBSTRATO GERADOR DE AEROSSOL",
    "nationalPhaseDate": [
        "08/10/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/064178",
        "pctDate": "20/05/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "19176618.7",
            "priorityDate": "24/05/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2650"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2658"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes - Art. 36 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2803"
        }
    ],
    "inventors": [
        "DANIEL ARNDT",
        "PRISCA CAMPANONI",
        "ARNO KNORR",
        "GERHARD LANG",
        "PIERRE SCHALLER",
        "ANU AJITHKUMAR",
        "DANIEL ARNDT",
        "PRISCA CAMPANONI",
        "DAMIEN DE PALO",
        "CORINNE DEFOREL",
        "GERHARD LANG",
        "DELPHINE LANGLET",
        "PIERRE SCHALLER",
        "ZO\u00c9 ODOT",
        "LUCIEN BOVET",
        "SIMON GOEPFERT",
        "AURORE HILFIKER",
        "DELPHINE LANGLET"
    ],
    "holders": [
        80986
    ],
    "ipcCodes": [
        "A24D 1/00",
        "A24B 3/14",
        "A24B 15/14",
        "A24B 9/00",
        "A24F 40/20",
        "A24B 15/167"
    ]
}