{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 017741-8",
    "filingDate": "13/03/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "FERRAMENTA E M\u00c9TODO DE CALIBRA\u00c7\u00c3O",
    "nationalPhaseDate": [
        "08/09/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT NL2020/050167",
        "pctDate": "13/03/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "NL",
            "priorityNumber": "2022874",
            "priorityDate": "05/04/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2646"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2654"
        }
    ],
    "inventors": [
        "EGBERT GRIETINUS KELLIJ",
        "JOHN VAN DE VRUGT",
        "NIELS TIELENBURG",
        "TEUNIS JOHANNES VERBRUGGEN",
        "PETER BEEKMAN",
        "CEES JOHAN VAN VOSKUILEN",
        "ROBIN NUSSELDER",
        "GERJAN ASUERUS BERGHORST",
        "TITUS RUBEN VERLAAN",
        "BART KOFOED",
        "QUINTEN MATTHIJS BERGMANS"
    ],
    "holders": [
        100752
    ],
    "ipcCodes": [
        "G01M 11/02",
        "B29D 30/00",
        "G01B 11/25",
        "G01C 11/30",
        "G01B 11/02",
        "G01C 11/02",
        "G06T 7/80",
        "G01S 17/48",
        "G06T 7/521",
        "G01C 3/10",
        "G01C 3/12"
    ]
}