{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 011175-1",
    "filingDate": "13/11/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "V\u00c1LVULA PARA CAPACETE PARA RESPIRA\u00c7\u00c3O ARTIFICIAL, CAPACETE PARA RESPIRA\u00c7\u00c3O ARTIFICIAL E USO DE V\u00c1LVULA PARA CAPACETE PARA RESPIRA\u00c7\u00c3O ARTIFICIAL",
    "nationalPhaseDate": [
        "09/06/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT BR2020/050472",
        "pctDate": "13/11/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2685"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2733"
        },
        {
            "code": "11.1",
            "description": "Arquivamento - Art. 33 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2760"
        },
        {
            "code": "11.1.1",
            "description": "Arquivamento definitivo - Art. 33 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2771"
        }
    ],
    "inventors": [
        "GUILHERME THIAGO DE SOUZA",
        "JAIME EDUARDO GALVEZ AVILES"
    ],
    "holders": [
        291213,
        62821
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61M 16/20",
        "A61M 16/06",
        "A62B 18/04",
        "A62B 17/04"
    ]
}