{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 001461-9",
    "filingDate": "27/07/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "M\u00c1SCARA FACIAL \u00c0 BASE DE ALGINATO",
    "nationalPhaseDate": [
        "26/01/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/071078",
        "pctDate": "27/07/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "DE",
            "priorityNumber": "DE10 2019 211 138.6",
            "priorityDate": "26/07/2019"
        },
        {
            "countryCode": "DE",
            "priorityNumber": "DE10 2019 007 508.0",
            "priorityDate": "28/10/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2666"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2672"
        },
        {
            "code": "25.7",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Sede Deferida",
            "bulletinNumber ": "2777"
        }
    ],
    "inventors": [
        "FRANZISKA BURR",
        "THOMAS RASCHKE",
        "HEIKE F\u00d6LSTER",
        "STEFAN GALLINAT",
        "PETRA SCH\u00d6NDIENST",
        "SVENJA L\u00dcGGER"
    ],
    "holders": [
        8776
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 8/35",
        "A61Q 19/00",
        "A61K 8/99",
        "A61K 8/92",
        "A61K 8/34",
        "A61K 8/37",
        "A61K 8/73",
        "A61K 8/24",
        "A61K 8/23",
        "A61K 8/02",
        "A61K 8/891"
    ]
}