{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 015753-6",
    "filingDate": "07/02/2022",
    "grantDate": null,
    "title": "VACINA\u00c7\u00c3O PARA PROTE\u00c7\u00c3O DE AVES CONTRA UM PAT\u00d3GENO DE AVE",
    "nationalPhaseDate": [
        "04/08/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2022/052811",
        "pctDate": "07/02/2022",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "21155675.8",
            "priorityDate": "08/02/2021"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2745"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2749"
        }
    ],
    "inventors": [
        "WILLEM PIETER CORNELIS PULSKENS",
        "PAUL VERMEIJ",
        "THEODORUS JANSEN",
        "WILHELMUS GERARDUS JOHANNES DEGEN",
        "CARLA CHRISTINA SCHRIER"
    ],
    "holders": [
        80362
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 31/12",
        "A61K 39/12",
        "A61K 39/155"
    ]
}