{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 001092-6",
    "filingDate": "26/07/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00c3O FARMAC\u00caUTICA COMPREENDENDO ALVERINA OU UM DE SEUS DERIVADOS",
    "nationalPhaseDate": [
        "19/01/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/070819",
        "pctDate": "26/07/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20305857.3",
            "priorityDate": "24/07/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2717"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2725"
        },
        {
            "code": "25.7",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Sede Deferida",
            "bulletinNumber ": "2753"
        }
    ],
    "inventors": [
        "VINCENT PROCACCIO",
        "CAROLE SELLEM",
        "AGN\u00c8S DELAHODDE",
        "AUR\u00c9LIE RENAUD",
        "D\u00c9BORAH TRIBOUILLARD",
        "ST\u00c9PHANE AZOULAY"
    ],
    "holders": [
        84161,
        193218,
        262916,
        296488,
        154796,
        49494,
        92217,
        48954
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 31/137",
        "A61P 31/00",
        "A61P 9/00",
        "A61P 25/00",
        "A61P 1/00",
        "A61P 3/00",
        "A61P 19/00",
        "A61P 21/00",
        "A61P 43/00",
        "A61P 27/00"
    ]
}