{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 006438-9",
    "filingDate": "02/10/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "APARELHO E M\u00c9TODO PARA INTELIG\u00caNCIA VISUAL COMBINADA",
    "nationalPhaseDate": [
        "04/04/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT US2019/054274",
        "pctDate": "02/10/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "62/740,784",
            "priorityDate": "03/10/2018"
        },
        {
            "countryCode": "US",
            "priorityNumber": "16/590,574",
            "priorityDate": "02/10/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2623"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2635"
        },
        {
            "code": "25.7",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Sede Deferida",
            "bulletinNumber ": "2653"
        }
    ],
    "inventors": [
        "PASCAL STUCKI",
        "NIMA NAFISI",
        "PASCAL DE BUREN",
        "MAURICE GOZENBACH"
    ],
    "holders": [
        239673
    ],
    "ipcCodes": [
        "G06Q 10/00",
        "G06Q 40/08"
    ]
}