{
    "applicationNumber": "BR 11 2020 023466-4",
    "filingDate": "17/05/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "TRATAMENTO E PREVEN\u00c7\u00c3O DE ALERGIAS AOS \u00c1CAROS DA POEIRA DOM\u00c9STICA",
    "nationalPhaseDate": [
        "17/11/2020"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/062800",
        "pctDate": "17/05/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "18173258.7",
            "priorityDate": "18/05/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2604"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2621"
        },
        {
            "code": "25.7",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Sede Deferida",
            "bulletinNumber ": "2761"
        },
        {
            "code": "25.4",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Nome Deferida",
            "bulletinNumber ": "2764"
        },
        {
            "code": "25.7",
            "description": "Altera\u00e7\u00e3o de Sede Deferida",
            "bulletinNumber ": "2767"
        }
    ],
    "inventors": [
        "RUDOLF VALENTA",
        "MIRELA CURIN",
        "WEI CHEN",
        "SUSANNE VRTALA"
    ],
    "holders": [
        128226
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 39/00",
        "A61P 37/08",
        "C07K 14/435",
        "A61K 39/35"
    ]
}