{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 000242-4",
    "filingDate": "08/07/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "COMBINA\u00c7\u00c3O DE IBUPROFENO E TRAMADOL PARA AL\u00cdVIO DA DOR",
    "nationalPhaseDate": [
        "06/01/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2020/069306",
        "pctDate": "08/07/2020",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "19382583.3",
            "priorityDate": "09/07/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2663"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2682"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes - Art. 36 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2783"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ANTONIO PORTOL\u00c9S P\u00c9REZ",
        "LUIS NARCISO SANT\u00c9 SERNA",
        "MAR\u00cdA DEL ROSARIO SALAS BUTR\u00d3N",
        "EMILIO VARGAS CASTRILL\u00d3N",
        "CARLOS CALANDRIA P\u00c9REZ",
        "RAQUEL HORCAJADA C\u00d3RDOBA",
        "\u00c1NGEL JOS\u00c9 MU\u00d1OZ RUIZ",
        "MARTA VICARIO DE LA TORRE",
        "NURIA SANZ MEN\u00c9NDEZ",
        "ANTONIA G\u00d3MEZ CALVO",
        "JOS\u00c9 \u00c1NGEL S\u00c1NCHEZ GARC\u00cdA",
        "ESTER DUART GONZALEZ",
        "FERNANDO GARC\u00cdA ALONSO"
    ],
    "holders": [
        14260
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 29/00",
        "A61K 31/135",
        "A61K 9/16",
        "A61K 9/00",
        "A61K 31/192"
    ]
}