{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 018086-9",
    "filingDate": "13/09/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "M\u00c9TODO DE TRATAMENTO E/OU PREVEN\u00c7\u00c3O DE ASMA, EXACERBA\u00c7\u00d5ES DE ASMA, ASMA AL\u00c9RGICA E/OU CONDI\u00c7\u00d5ES ASSOCIADAS COM MICROBIOTA RELACIONADAS A DIST\u00daRBIOS RESPIRAT\u00d3RIOS",
    "nationalPhaseDate": [
        "13/09/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2019/074562",
        "pctDate": "13/09/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "19162717.3",
            "priorityDate": "14/03/2019"
        },
        {
            "countryCode": "RU",
            "priorityNumber": "2019107206",
            "priorityDate": "14/03/2019"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2646"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2655"
        }
    ],
    "inventors": [
        "DONATA VERCELLI",
        "CHRISTIAN PASQUALI",
        "VADIM PIVNIOUK",
        "FERNANDO MART\u00cdNEZ",
        "JACQUES BAUER"
    ],
    "holders": [
        297976,
        208808
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61P 11/00",
        "A61K 35/74",
        "A61P 11/08"
    ]
}