{
    "applicationNumber": "BR 11 2022 013296-4",
    "filingDate": "08/01/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00c3O PARA USO NO TRATAMENTO DE TRANSTORNOS COGNITIVOS",
    "nationalPhaseDate": [
        "01/07/2022"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/050270",
        "pctDate": "08/01/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "ES",
            "priorityNumber": "PCT/ES2020/070005",
            "priorityDate": "03/01/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2688"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2696"
        }
    ],
    "inventors": [
        "M\u00d3NICA MAR\u00cdA OLIVARES MART\u00cdN",
        "MERC\u00c8 PALLAS LLIBERIA",
        "CRISTIAN GASPAR GRI\u00d1AN FERRE",
        "LU\u00cdS P\u00c9REZ MART\u00cdNEZ",
        "JOS\u00c9 LUIS L\u00d3PEZ LARRAMENDI",
        "\u00d3SCAR BA\u00d1UELOS HORTIG\u00dcELA"
    ],
    "holders": [
        168333
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 36/48",
        "A61K 31/56",
        "A61K 31/075",
        "A61K 36/02",
        "A61K 31/19",
        "A61P 25/28",
        "A61K 36/53",
        "A61K 31/20",
        "A61K 31/202",
        "A61K 36/16",
        "A61K 31/75"
    ]
}