{
    "applicationNumber": "BR 11 2021 004624-0",
    "filingDate": "18/09/2019",
    "grantDate": null,
    "title": "ESTABILIZA\u00c7\u00c3O DE (MET)ACRILATOS DE AMINOALQUILA",
    "nationalPhaseDate": [
        "11/03/2021"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT FR2019/052173",
        "pctDate": "18/09/2019",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "FR",
            "priorityNumber": "1859127",
            "priorityDate": "02/10/2018"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2620"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2629"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes",
            "bulletinNumber ": "2736"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2771"
        },
        {
            "code": "11.4",
            "description": "Arquivamento - Art. 38 \u00a7 2\u00b0 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2787"
        }
    ],
    "inventors": [
        "CL\u00c9MENT BELLINI",
        "YVES CABON",
        "PATRICE DEFER"
    ],
    "holders": [
        16482
    ],
    "ipcCodes": [
        "C07C 213/06",
        "C07B 63/04",
        "C07C 219/08",
        "C07C 213/10",
        "C09K 15/30"
    ]
}