{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 003902-9",
    "filingDate": "02/09/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "ANTICORPO QUE SE LIGA A VEGF-A E ANG2 E M\u00c9TODOS DE USO",
    "nationalPhaseDate": [
        "02/03/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/074195",
        "pctDate": "02/09/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20194610.0",
            "priorityDate": "04/09/2020"
        },
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20209591.5",
            "priorityDate": "24/11/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2723"
        },
        {
            "code": "1.5",
            "description": "Exig\u00eancias Diversas",
            "bulletinNumber ": "2726"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2737"
        }
    ],
    "inventors": [
        "ROLAND BECKMANN",
        "SEBASTIAN FENN",
        "GUIDO HARTMANN",
        "SABINE IMHOF",
        "KRISTIAN HOBOLT JENSEN",
        "JOERG MOELLEKEN",
        "MICHAEL MOLHOJ",
        "CHRISTIAN SCHANTZ",
        "JANINA SPECK",
        "CHRISTOPH ULLMER",
        "BARBARA WEISER"
    ],
    "holders": [
        61582
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61K 39/395",
        "A61K 39/00",
        "A61P 27/02",
        "C07K 16/46",
        "C07K 16/22"
    ]
}