{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 000435-7",
    "filingDate": "08/07/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "COMPOSI\u00c7\u00c3O DE POLIETILENO ADESIVA",
    "nationalPhaseDate": [
        "10/01/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT EP2021/068984",
        "pctDate": "08/07/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "EP",
            "priorityNumber": "20185434.6",
            "priorityDate": "13/07/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2715"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2717"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes - Art. 36 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2783"
        }
    ],
    "inventors": [
        "KATJA KLIMKE",
        "JOHN JAMIESON",
        "JUSSI RUSKEENIEMI",
        "FLORAN PRADES",
        "NOUREDDINE AJELLAL",
        "TUA SUNDHOLM",
        "JOUNI PURMONEN",
        "ANGELICA LEGRAS",
        "ANDREAS ALBRECHT"
    ],
    "holders": [
        79375
    ],
    "ipcCodes": [
        "B32B 7/12",
        "B32B 27/32",
        "C08F 2/06",
        "C08F 2/00",
        "B32B 27/08",
        "C08F 255/02",
        "B32B 1/08",
        "B32B 15/085",
        "B32B 15/18",
        "C08L 51/06",
        "C08F 210/16",
        "C08F 4/654",
        "C08F 4/6592",
        "F16L 9/147",
        "C09J 151/06"
    ]
}