{
    "applicationNumber": "BR 11 2023 004369-7",
    "filingDate": "05/10/2021",
    "grantDate": null,
    "title": "MANCAL DESLIZANTE ASSIM COMO UMA NACELA EQUIPADA COM O MANCAL DESLIZANTE PARA UMA TURBINA E\u00d3LICA E UMA TURBINA E\u00d3LICA",
    "nationalPhaseDate": [
        "09/03/2023"
    ],
    "internationalApplication": {
        "pctNumber": "PCT AT2021/060360",
        "pctDate": "05/10/2021",
        "wipoNumber": null,
        "wipoDate": null
    },
    "priorityClaims": [
        {
            "countryCode": "DE",
            "priorityNumber": "10 2020 126 284.1",
            "priorityDate": "07/10/2020"
        }
    ],
    "events": [
        {
            "code": "1.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o Internacional \u2013 PCT. Apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o de requerimento de entrada na fase nacional",
            "bulletinNumber ": "2724"
        },
        {
            "code": "1.3",
            "description": "Notifica\u00e7\u00e3o - Fase Nacional - PCT",
            "bulletinNumber ": "2732"
        },
        {
            "code": "6.23",
            "description": "Exig\u00eancia preliminar - pedidos com buscas realizadas por outros Escrit\u00f3rios de Patentes - Art. 36 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2783"
        }
    ],
    "inventors": [
        "JOHANNES SEBASTIAN H\u00d6LZL",
        "ALBERT WALDL",
        "PATRICK LAUBICHLER"
    ],
    "holders": [
        41085
    ],
    "ipcCodes": [
        "F16C 23/04",
        "F16C 17/10",
        "F16C 33/26"
    ]
}