{
    "applicationNumber": "BR 20 2020 016545-9",
    "filingDate": "13/08/2020",
    "grantDate": null,
    "title": "PROTETOR FACIAL COM RESPIRADOR LATERAL E TECIDO ACOPLADO",
    "events": [
        {
            "code": "2.10",
            "description": "Requerimento de Pedido de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2590"
        },
        {
            "code": "2.1",
            "description": "Pedido de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o depositado",
            "bulletinNumber ": "2607"
        },
        {
            "code": "3.1",
            "description": "Publica\u00e7\u00e3o do Pedido de Patente ou de Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2668"
        },
        {
            "code": "8.6",
            "description": "Arquivamento - Art. 86 da LPI",
            "bulletinNumber ": "2746"
        },
        {
            "code": "8.11",
            "description": "Manuten\u00e7\u00e3o do Arquivamento",
            "bulletinNumber ": "2762"
        }
    ],
    "inventors": [
        "WEBER GUSTAVO DE OLIVEIRA"
    ],
    "holders": [
        363539
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61F 9/02"
    ]
}