{
    "applicationNumber": "BR 20 2016 014962-8",
    "filingDate": "24/06/2016",
    "grantDate": null,
    "title": "MINI-INIPLANTE ORTOD\u00d4NTICO COM CABE\u00c7A SUBSTITU\u00cdVEL",
    "events": [
        {
            "code": "6.6.1",
            "description": "Exig\u00eancia Formal - art. 38 (I) da Lei 13.123/2015",
            "bulletinNumber ": "2506"
        },
        {
            "code": "6.1",
            "description": "Exig\u00eancia T\u00e9cnica",
            "bulletinNumber ": "2630"
        },
        {
            "code": "9.1",
            "description": "Deferimento",
            "bulletinNumber ": "2650"
        },
        {
            "code": "16.1",
            "description": "Concess\u00e3o de Patente ou Certificado de Adi\u00e7\u00e3o de Inven\u00e7\u00e3o",
            "bulletinNumber ": "2655"
        }
    ],
    "inventors": [
        "IGN\u00c1CIO VIEIRA DE MELLO NETO",
        "FL\u00c1VIA DE SOUZA BASTOS",
        "SARA DEL VECCHIO",
        "DENISON BALDO",
        "MARIA DAS GRA\u00c7AS AFONSO MIRANDA CHAVES"
    ],
    "holders": [
        1939,
        355991
    ],
    "ipcCodes": [
        "A61C 8/00"
    ]
}